對支那人最佳嘅文宣「Hong Kong Is Not China」

呢個亦都係香港咁受支那人吸引嘅原因

閪鐵站封到咁，佢真係好驚燒上中國，星星之火可以燎原